首都有心臟病手足想你地聽日出尼呀

P牌無力tui

推

推啊

好

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

推呀

祝身體健康 武運昌隆

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

祝身體健康

一個都不能少

我幫你Tui

唔係玩
亦都唔好抱住玩既心態

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

ok

聽日出嚟呀屌

P牌推唔到

Respect

齊上齊落

多謝你
一定身體健康

好 聽日見

唔好放棄啊手足

好擔心你呀

Push

出呀
一絲唔出嘅念頭都不曾有過

睇到眼濕濕

多謝你手足 聽日見

聽日沙田有咩事全世界入馬場避

聽日見
撐住手足

香港人!!!!
你地仲有咩野藉口呀?

10.1見

已經同手足講
聽日小心呀

推呀 出黎呀

手足

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

聽日出首都！

手足，身體要緊
需要休息就去休息下
我哋會一齊走落去

講出好多香港人心聲

放心，聽日一定會出，為行手足們，大家加油阿!

Tui

身體健康呀巴打

推!!

聽日老虎蟹都出呀

好想攬住佢同佢講 一齊贏落去！聽日唔出 以後都唔洗出啦

小心身體啊

P

我會出架

推啊
加油手足

出來給這個腐敗的政府睇

全部北區大埔撚出沙田

公平咩
有良心嘅人偏偏個心有事
無良心嘅狗就打横行

P牌Tui

手足聽日見，要好好小心保重身體

聽日見

我會出。每次都出的。

加油

想喊 我愛你 就算有心臟病都要珍惜生命 知唔知
希望你睇到

會去

聽日一定出

睇完都心痛

Pish

其實手足一個人就咁企係新城市 ,小心俾黑警偷襲 拉返去48粒鐘

唔好講佢憑咩,黑警依家想點就點

其實我好淆但唔出實後悔，好撚唔忿氣啊
[black]賤種黑警，屌你老母，不得好死[/black]

手足，我個心都有事，有時出完去都唔舒服，我會量力而為做得幾多就幾多，大家聽日加油

一定出黎賀佢老母！

玩咩

10.1 賀佢老母

屌香港三杉淳

想問下唔出黎既人
香港係咪你地無份?

推 聽日見

pish

10.1賀佢老母臭閪

你都要好好睇住自己身體呀

promise

手足一定會吉人天相架
一定出
十月一號 賀佢老母

巴打小心健康

［全民魔法師] 簡易入門版

買定物資放屋企

加油呀呢場革命味完架 唔可以放棄呀

我阿妹都先天性心臟病 佢都有出 去到台灣 都繼續做文宣
有時見到班人仲玩 真係好嬲 有病嘅都出黎 佢仲玩

push

我有個朋友 佢三罷果日係催淚彈中整到韌帶半月板撕裂哂 請問有咩地方可以和平安全咁慶祝國慶日

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

全民上裝
保護好自己
聽日見
煲底見

手足保重身體

TUI

一日可以比香港人搞喊幾多次

聽日見！

聽日全世界同我出街，屌，無啦啦喺屋企都中催涙彈

應承你

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

當然可以

好！聽日一定老閪都出！
手足要休息唔緊要！！我哋總有人會接力！！

，

喊左

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

字都未睇 已經想喊

好人一世平安
唔好講埋d衰野

首乜撚都

不要問，只投＂沒有＂

十一國殤
六神護港 斬妖除魔

大家加油呀 推

加油手足

幾時定咗沙田係首都

pushhhh

辛苦晒

推！ 香港人！加油啊！！！

推 手足要身體健康 唔好勉強 一個都不能少

一定出

屌

身體健康

大家可唔可以為左呢個手足出黎呀

我成個視野水浸咁

推巴打保重身體

推。

手足有事唔好死頂呀

聽日攝衫見

推推推

一齊加油

Tuiiiii

唔出點對得住各位努力左咁耐嘅手足

近排真係好多眼淚

首都人

祝佢身體健康
之後大家一齊慶祝

企定定係到望實佢十分鐘 忍唔住喊左

有長期病可以搵社工申請一種長期病既野

聽日一定要出

一齊行落去

正氣手足 祝身體健康 長命百歲

一定會出黎！手足！

手足聽日見

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

真正愛香港既人
比起果位聲稱賣左個身比香港既林鄭
顯得更高尚

利申:多謝每一位手足，希望生生世世都可以做香港人

推
出 一定出 病左都照出

Capitol

推
10月1
賀佢老母

推 要健健康康煲底見！

好想抱一抱巴打
多謝所有前線 我愛你地
萬事小心呀！！！！

連佢都肯企出來 和理非仲唔出來 十一賀佢老母

辛苦了，我地會陪你

好
祝你身體健康

注意身體呀巴打

推呀我地仲要煲底相會架

祝各位武運昌隆

聽日出都要有大體plan

10.1 賀佢老母

推 出黎呀香港人

推
身體一定要健康
迎接光復嘅一日

Respect
聽日見

留返條命呀！

p

聽日唔係end game

唔出唔係人！

唔洗講 聽日出硬
祝身體健康

多謝手足既付出

多謝你！

衝衝子

聽日 遍地開花

tui

手足，要休息的話請停下黎
我地跑緊塲馬拉松

啱啱經過見到 聽日唔出黎點對得住手足

支持

即刻流馬尿

Push 多謝手足

感動

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

要身體健康

你哋班心臟健全但係冇良心又去咗邊

聽日我要見到晒你地啊呀！！！！
唔理邊度，總之出街

十一一定要出嚟呀

兄弟 我唔想你有事!

推！

堅持呀手足，煲底除罩見

唔好咁啦又放tg

屌 推呀

推呀⋯

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

聽日見呀！！

手足你要平平安安呀，一個都不能小

推 要身體健康
唔好有事 一個不能少知嗎

推呀 聽日(十月一號)點都要出黎
唔出黎你哋第時仲有面見死咗嘅義士咩?

身體健康 要小心

手足要平平安安
我哋一定會羸 我哋要等到果日

巴打保重身體

推

好人會一世平安 你會健健康康

推爆
仲猶豫聽日出唔出嘅你對唔對得住手足

新城市

沙田柚聽日一齊努力

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

P牌係咪推唔到

佢驚 但一定唔係抱住玩既心態

“To overcome fear, here’s all you have to do: realize the fear is there, and do the action you fear anyway.” — Peter McWilliams
相入面位手兄已做到 請專重手兄

各位有唔舒服嘅手足自己睇住啦
出唔到就唔好夾硬出啦
我地衝埋你地個份

武運昌隆

Rui

手足顧住身體啊啊啊

希望手足身體健康
齊上齊落